點先算flirt 人？

究竟點先可以flirt 到個男人，而個男人知你鍾意佢？

推拉

主動約佢，係咁同佢wtsapp.

已經有wtsapp，但好似成日傾公事咁

問吓啲個人嘢，有咩興趣，平時鍾意做啲咩嗰啲

呢d野係要互動 唔係單方面既事

gay

語帶挑逗